如果TVB開拍《命運石之門》劇集真人版，應該搵咩演員？

我成日都覺得《命運石之門》好適合低成本拍劇，無大場面，無需高成本特效，單靠劇情取勝。

拋磚引玉先，我建議馬壯做Okabe Rintaro。

何遠東做Daru

王俊棠做Mr Braun

女角人選靠你地

達哥同蔡思貝可分飾琉華君一角

On9
一定係搵敖嘉年做番敖嘉年

搵開心速遞果班黎做

胡定欣 = 助手
杜如風 = 嘟嘟嚕

馬壯嘅中二病 好match 男主角

句 「我係最接近神嘅男人」 可以媲美 男主角句「一切都係命運石之門嘅選擇」

朱千雪 助手

馬明個樣似鳳凰院

頂

馬壯似d

見到唔係敖嘉年已經可以出翻去